今晚屌鳩一對喺輕鐵站食煙既廢老

放工OT,成10點幾先返到屯門,已經好撚攰

喺安定站等輕鐵轉車時,見仲有成8分鐘,就搵個地方坐陣

屌佢老母,黎親安定呢個地方,就好似去撚左上水咁撚樣

唔係多MK,就係大陸喱,廢老,成班食物鏈既底層生物

坐坐下,前面出面左個阿嬸,推住架買餸車,渣住枝死人女人煙喺度講電話,

典型大大聲,講晒粗口嗰D老女人,聽到佢講類似咩"仲等緊車","有排啦"

我心諗"你條仆街唔好坐過黎呀"

點知一收線,真係推住架車坐我隔兩個位,

陣臭煙味一傳過黎

我即刻屌鳩佢"食煙行撚埋邊啦,呢度輕鐵站黎架!"

嗰時先望到佢老公原來喺隔離都食緊煙

兩條撚樣,扮聽唔到,斯斯然繼續喺度食

我即刻火都黎撚埋,拎部電話拍鳩佢地片,再同佢地講

"你兩個唔撚洗走啦,我而家報警,等阿SIR罰鳩你地每人千五蚊啦"

同時間,都望到車頭附近有3,4個MK仔,其中一個又係煲緊煙,

痴撚線,呢個乜撚野地方黎,個撚個理所當然咁喺月台食煙

兩個廢老嗰即刻淆,想掟撚左支煙,

我再大大聲屌鳩佢地"咪撚DUMP落地下呀,罰撚埋你亂抛垃圾呀!"

喺香港,好撚多廢老就係見你後生,恰鳩你

但呢班人,只要你一話搵差佬,就會即刻龜縮

如是者,等左1,2個字,阿SIR就黎到,我俾段片阿SIR睇,再同佢講"我有警告佢地,佢地都唔聽,我先報警"

阿SIR之後就捉兩地兩個埋邊屌

因為我太撚攰,同阿SIR交代完,就走

白痴一問,雖然唔知最終結果點,但其實阿SIR係咪有權出告票罰公眾地方食煙, 或者DUMP垃圾? 而唔係搵咩控煙辦?

片？

其實控煙條例唔跟差佬管 ..

咁即係差佬有無權出告票?

都唔係佢管重出乜鳩告票

打佢地自己蝕底,

梗係搵阿SIR出聲

咁即係阿SIR屌完都係放人

有，之前連登有攻略 post

有無LINK? THANKS

片呢

睇得出佢地得把聲,咪就係識黎黎去去屌你老母啦,我食煙關你撚事咩,呢D野

技術性撞倒廢老-吸煙篇

LIHKG @ Android

THANKS,

就咁諗返,如果阿SIR無帶簿黎,

真係屌兩句就放佢地走